歡迎日本仔趁仲有飛機來港取經，睇下真正既防風專家點做野

尤其係風球除下果兩個鐘頭

12級風，唔使疏散，唔使重建，唔使救援，唔使捐款

即刻返工

日本仔學野啦

D鋪頭仲開緊工

厲害了 我的港

但係香港D酒店都係照顧左D大陸遊客先

準備睇野啦

都係要返工

仲要捐款俾大陸

自認係中國人先可以上機